有無人公司迫強檢/打疫苗？

公司office係中環 無健身群組相關
呢幾日開始迫人驗測/打疫苗 唔檢測會mark低

有大把 唔打就批鬥

"唔檢測會mark低"
驗測同疫苗2回事喎

問吓佢打左有事係咪當工傷

唔驗果d要group埋去一個地方做野

管理層唔敢出正式memo叫人強檢
私底下遂個mark 名

如果公司逼我打疫苗
而我身體又打唔到
跟住炒佐我可唔可以告佢